.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Sending:

Послание (`Sending <https://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=272>`_) / Закл. 5
""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- прорицание
- ментальное

**Обычай**: арканный, сакральный, оккультный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: планетарная

**Цели**: 1 существо с которым вы знакомы

----------

Вы посылаете существу ментальное сообщение из 25 слов или короче, и оно может мгновенно ответить своим сообщением вплоть до 25 слов.





.. include:: /helpers/actions.rst